新機打機都lag點搞

早排買左部acer aspire 3嚟打機
部機咩都無裝淨係裝左game
唔知點解打lol l4d都仲好順
但開csgo gta pummel party就好lag
其實係咪部機唔打得機

唔貼config點知你

講電腦唔...玩野呀.jpg

部機廢咪玩唔到囉

我搭單一問
用緊CPU :I7-7700
DISPLAY:GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5
SSD: Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB
Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 2400MHz C16 Black

玩CSGO 得 120FPS左右係唔係正常?重要只SET 中效能
THX 巴打

掉鳩左佢買過部

新機同新廢機係無衝突

acer祝你好運

新機唔代表勁
acer aspire 3咁多部，又唔知你買邊款SPEC
我查aspire 3系列全部DISPLAY CARD都好廢下

唔正常

aspire 3...,打唔到機應該正常

巴打有無解決方法?或者SETTING 我可以點改?
THX

鳩估都係cpu/顯示卡散熱膏乾左
開game時mon下溫度

屌sorry咁多位大佬我on99
部機係acer Axc885
i5-8400 / 8G / 128+1TB / GT720 / Win10

gt720

巴打，online fps 冇咩可能長keep 144,你長keep120已經好好

廢卡

我6700+ 1060玩csgo都200up fps
btw上面位巴打可以試埋update driver

你係咪anti-aliasing較太勁 google下CSGO comp settings參考下人地點set
我以前有部i7-6700T 16gb ram 1060 6gb mxm玩CSGO都有2百幾FPS wo

幫fd揾4500蚊內gaming laptop

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
你係咪呢個post個樓主個fd

唔係嘅話放比佢 自己換過部

gtx720？...
old到睇唔到...

GT720
打到l4d咪算好囉

樓豬嘅新機係指新買返嚟嘅二手機？

GT720 仲廢過Intel Iris Plus Graphics

召喚動物傳心師

邊個伏9你？

新機

都唔係咁易買到

所以我應該換左張卡就得?

等ps5算啦。4500買張順既display都未必得

個d電腦清倉個d咋

真係唔怪得今時今日果啲專呃人既閪公司都仲未執笠

Notebook有得換咩？

幾錢買入

你咩setting阿？咁撚勁就唔好剩係教人update driver啦

csgo呢隻閪GAME 你入大陸Ser down圖down左D唔知乜野都可以搞到勁低FPS
你咁燥做乜春

想打機就買過部啦 呢部當文書用算啦

睇你上面個comment幾多負評就知你on9啦
我用1060開高效都200fps啦
乜撚野冇可能長keep 144
唔識就咪衝出黎柒啦

用到1070都冇144fps咁144hz mon係咪最基本都要配1080呀on9
fps低黎黎去去都係個幾個原因 gpu temp過高/ driver太耐未update
一係你有咩高見講兩句

4700左右就有部gtx1650
勁過樓主部機幾條街

佢desktop黎

我屌你老母啦
依條友都係7700 + 1070
開撚到最高效有280fps呀
咩撚野叫做online fps冇咩可能長keep 144
弱智衝出黎教人抵比人屌啦傻鳩

可以ge，留意返係咪要買LP卡

屙督尿照鏡睇下你個傻系幾撚柒
一開始柒完一輪仲未夠仲要隊個頭出黎
好心你縮返入老母個西啦

咩係LP卡

notebook 點換卡

1080 4k?

Set1080
效能set中都唔得
要低效能，fps先正常，沉日上網研究左將電源開高效能都唔太大改善，但上網睇我既config 又真係夠玩csgo中或高效果，好奇怪

8代u
陳年display卡
原來仲有淨係得128既ssd
嘩呢部野極品

特價清貨nb黎

風扇有有異常咁嘈? cpu/gpu 會唔會熱得濟降頻?
定係條外接電源有問題比唔夠電? 換條8pin?

明知係上世紀垃圾黎做乜啫

之前打錯
desktop嚟

我用左GALAX 既自家軟件OC 左,睇到溫度都正常都最高80度左右

今日睇埋你所講既電力問題先
THX 巴打

ching要睇下散熱情況點
我之前同你一樣spec 搞搞個散熱就keep住300fps
當然要睇埋你開咩畫質

幾錢買返黎

半高卡
你打開個機箱影影佢睇下就知

有個fd 最近出咗部新機 9400 + 710笑到我仆街

720

想知買左幾多錢

720
Notebook i5

真正電子垃圾

邊個仇人水你買

唔該哂ching

好似3000

sor之前前錯
desktop嚟

GT 720 根本唔係用嚟打機. 換個張卡佢啦

下次唔好貪平啦

算抵
廠機包埋windows

咁差唔多，性能對得住個價。

不過如果你想打木戔順暢嘅話， 一係玩外置獨顯(建議) ， 一係換過部規格打到機嘅。

外置可以方便以後換卡 / 插落其他電腦用 ，不過要自己上網做少少功課係咩嚟同點用(唔難，唔係 rocket science不過起碼你都要知自己買果舊係乜同點用) 。 長遠嚟講 cp 值幾好，把 laptop 在打機時 desktop 化。

換機快靚正，不過唔平同無咩升級空間。優點係唔使煩。

基本上就係一舊送都唔會要嘅電子垃圾
換display卡都救唔到

你隻豬閪好撚嬲豬？屌柒你廢唔係冇原因，正常少少都叫人睇下config, setting,你條傻閪就叫人update driver 睇散熱，冇料扮四條,散你老母熱咩，洗唔洗叫人升埋水冷阿？正一井底蛙.得閒扒下文，咪撚成個黃金sale屎仔咁。高階機鎖幀根本好常發生，唔搞config好難升返上去。你蒲條片係度托柒阿？你有解決到問題咩？正柒頭，閪痕口賤，唔撚關你事走埋出嚟搏屌。接實啦豬閪，代你老母教狗，唔洗多謝

幫你老母隻生滋閪散熱好過啦，生你條咁既豬賓周出嚟顯世，又淋又柒

我叫佢update driver係解決緊問題
求其google下都見到好多低fps係因為好耐冇update driver
你reddit條link都有講update driver
你條傻鳩就同人講online fps 冇可能keep到144
直頭同佢講依個唔係問題
睇返你自己上面回覆正負評就知咩事啦
教精你條傻鳩以後唔識唔好衝出黎柒呀

溫度同效能關係有冇聽過呀
唔洗理溫度洗撚整咁大張顯示卡出黎
就咁pcb咪得
同一張顯卡散熱勁啲效能都勁啲
乜都唔識仲好意思衝出黎第三次
潛咁耐水打篇笑話出黎引人笑

買張1050 LP卡

你部機太廢

新機仲用8代u

笑撚到我，以為仲有咩高見，鄉下仔有冇聽過onboard display?咁撚熱咪要整把風扇係主板吹住啲graphic chip set? 整咁大張graphic card係因為要散熱，我真係第一次聽，你有冇拆開黎睇下入面有幾多粒gpu,排撚度密密麻麻同我講散熱。。。你知唔知自己講緊咩豬閪有個譜吖，散熱撚

兩位巴打唔好嘈,冷靜D,各有各做法,今晚試reddit 做法先,
我係重裝完windows 10先咁撚低,之前都好地地但display driver
有用nvidia 自身個sofaware 去update .
依家都暫時用低效能玩住先,但d 畫面真係好柒

原來真係弱智
打搞哂 唔阻你返庇護工場

哦

可以搏個外置display 卡

你知onboard display係冇獨立供電 build係粒cpu架可
效能最高1030都唔知有冇
冇效能自然冇發熱 冇發熱咪唔洗散熱
你拎黎同獨立供電既1070比
真心既睇多幾篇文先衝出黎

廣東話希望你識聽啦
睇完條片再睇返自己上面打既野
感受下自己幾on9

唔洗講散熱點解唔全部廠整依個size
教精你以後出去就唔好再咁柒啦

有無update 顯示卡driver

照咁睇你條傻系應該gpu買最平 cpu用原裝塔散
機箱入面火爐咁所以玩cs連144fps都冇
仲要覺得正常出黎教人

quote 一quote比條弱智睇

我OC左DISPLAY CARD都係80度算唔算熱?
CPU 就今晚先睇

如果打cs都80度算誇張
上面條片條友同你一樣setting 高效280fps先5x度

DISPLAY 係用緊呢張

On9，因為你個名太多筆劃呀，要Load好耐，正常架

其實你galax 平就係平係散熱到
張卡大家都係1070
點解有廠會平人幾百蚊
聽埋你講80度應該就係散熱出事
試下降頻同風扇set大風啲

睇埋cpu溫度
如果都高既就補返散熱膏
裝一兩把機箱風扇排熱風出去

清玩開古玩？

巴打可唔可教埋點樣SET 風扇大風D?

間廠既oc software應該有得較
我自己用緊msi卡 用msi afterburner set
冇記錯afterburner係所有brand都用得
但我唔肯定有冇得較風速

你係咪自打嘴巴，size細左轉單扇都仲run到一樣performance